[突發]林鄭下台

我們可能都把注意力放在星期日的遊行, 但是這應該是政府無法有效阻止的, 他的效果應該不與上次的遊行有太大的差異.
我反而比較疑惑的是, 突然星期一二不開會這件事, 這並不尋常, 如果他們單純只是想要拖時間, 那麼他們其實可以照常開會. 畢竟就算是二讀通過, 示意政府決心, 大家其實也預期當中, 之後也是再一個日期等三讀.
如果他們有打算要退縮的話, 並不需要延遲, 而且從這兩三天政府積極的去防範裝備購入, 以及打擊補給點看, 可以看出他們短期的戰略目標, 是壓縮市民的裝備與後勤力量.
而且到處放和風, 裝出退縮的表象, 這本質上都是為了軟化鬥爭的士氣.
會吠的狗不會咬人, 那麼, 如果你看到一隻不斷吠的狗, 慢慢的安靜下來呢? 那很可能意味著, 牠已經改變了意圖了, 正在準備咬人.
拖延兩天的話, 這有很多可能性, 如果是玩遊戲的話, 就是補充戰鬥力. 這意味著給予部隊充份的休息, 安排更多的預算, 做心理建設, 以及開啟或運來更好的裝備. 或者要做出前所未有更大膽的戰術. 我作一個並不是很可靠的猜測, 對方的真正攻勢, 是會在十九, 二十號.
這怎看都不是好現象.
-Cheng lap

sor 呃咗你地入黎 幫手share

只有我們才是香港人

五毛大軍洗版注意

————————————————————
技倆 一 : 起臭雞底 / 有朋友支持警察xxxxxxx

技倆 二 : 引起罵戰 (耶撚唱歌有乜用)

技倆 三 : 未證實既消息 (8點記者會)

技倆 四 : 花邊新聞 (例如田蕊妮杜汶澤)
————————————————————

全部目的就係為左
引起討論

越多人入去留comment，
個post越易上熱門，
即係 可以令到其他有用既熱門post拉到落黎！

記住
要做對大局有幫助既野
小事就打贏場仗先處理

五毛有意將
實用 既風氣
變返
無意義 既閒談

唔好中伏呀！！！！！